朋友受批鬥座影響極其深

同朋友去旅行由朝早9點玩到夜晚9點
足足12個鐘 人都散
搭地鐵翻去嘅時候 有位就去坐啦
點知我朋友話唔坐
我問佢點解，佢竟然話怕有人要坐
周遭得上班年輕族，佢話要讓坐
佢仲話係香港搭地鐵都唔夠膽坐
最多係油麻地上車，坐到旺角就起身
話因爲多人上車，怕有人要坐
重點係驚俾人拍片擺上網
我翻咗佢一下白眼
然後回佢一句其實關愛座係讓俾老人家孕婦傷殘人士
佢沉思。

我都係咁

有位就坐啦 老奉唔讓 位不嬲先到先得 試過比D仆街拍我叫我起身

我咪又係唔讓

利申 專坐關愛座

我覺得讓俾老人家孕婦傷殘人士真係冇問題，
但有位又唔好意思坐，好奇怪
坐巴士小巴又唔會唔好意思